點樣可以令自己個人S啲女朋友M底

自己普普通通我冇話咩屬性

借條女比我培訓幾日就得

算啦 呢啲野無得勉強
性生活唔match其實好難長久

你屌開頭髮？正唔正 想試下

有冇話打邊度會正啲打乜嘢好啲

你施虐個時有無快感得你自己先知
無嘅話勉強唔嚟

好正，唔同髮質唔同feel
可能要試多啲類型

我覺得初學者可以試咗呢啲先

笑到仆街

去Netflix 睇365 days
好多女睇到濕晒